Ikea 有用寶物

可當頭盔，雖然較重，但真係唔可能爛，相信9支棍斷都未會見裂痕。

散會後，又可以攞黎整野食。

就住要買冇塘磁個種，因為有塘磁個種，好易一撞就爆，外觀冇咁靚。

相同道理，護甲護心鏡，攻守皆宜

烏克蘭🇺🇦